仲未瞓係咪又諗起一啲人同事呢？

咁不如一齊諗下1月19點做好啦！
1 月19 日 3 點 遮打道見

唔係 純粹唔想瞓

AQ Bio 福建幫 生意 whatsapp絕密流出(已FC)

打完丁呢家好撚精神 feel到個春袋仲有啲精剩

唔係-.-

唔想訓加
訓唔著加
諗起一d人同事加
肚餓